屌奶星 港父去到感情台都上熱門

連狗肯定同父狗做過愛

祝你在亂流下平安🙏🏻

#2搞串咗個po 原本好多人入嚟屌父變咗靜撚過太空

報警哥人間蒸發單野搞到人心惶惶

推

推唔起

波台手足唔比臉

拉 25

我驚到哭能咗

冇人敢反父

好羡慕佢
如果港父做政客一定做到希特拉咁勁

港父＝三性家奴

邊個1邊個0

港父真係連登大紅人

你飲食台都搞埋